時光革命

光復香港，
時代革命。